咩人先會唔食m記個黑糖珍珠奶荼新地

黑糖珍珠=支持台灣

奶荼=支持香港

m記=支持美帝

m記logo=支持黃色經濟圈

應唔應該私了抵制既人？

突發！黃到金拱門正式加入黃色經濟圈！

黃店告急 手腳請支持